夜媽媽温書

啱啱落淘大m記食宵夜見到成班贛鳩仔係到溫書
重見到個補習佬dr koopa kxx
想問下温書温到34點會唔會本末倒置左

中學生都溫到咁夜？

係呀 好鬼癲

你温到咁夜第日咪又係瞓到日上三竿先醒

Dse係咁架啦

係咪痴左線
利申我都今年考

你去join
利申:17dse

咁夜就訓啦
其實溫咁夜冇意思 佢地一陣又係訓番

agger

班垃圾最尾會唔會慣左夜瞓
考個日醒唔到

哈少個對手

屌 4點幾就訓啦 一陣到考果日訓唔著

唉，諗起人地夜媽媽温書，我就瞓唔著落街買野食，係床hea
我同m記啲人個差距愈黎愈大重更加瞓唔著

M記咁嘈溫鬼到
訓夠先溫

夜晚係咪唔播歌，幾似幾靜

成日覺得D枱好油好污糟

溫咩吖咁夜，計我話比自己抖下，
頂盡就溫到1/2點，第2朝9點半乖乖坐去自修室繼續溫

其實d 人已經一早溫好曬，係度吹水溝女姐